後來的我們 依然走著 只是不再並肩了

朝各自的人生 追尋了
😭😭😭